## Environnements de travail

Pour les projets dans différents dossier dans le répertoire des projets :
 - installer un environnement virtuel python
 - installer la libraire PySide2 : Devise converter, projet cinema
